一間冇花紅冇人工加既公司普唔普遍？

利申：岩岩畢業做左一年
覺得間公司伏伏地
興趣唔可以當飯食
要養家呀大佬
打算轉行

唔普遍
呢d公司應該好快執粒

個老細孤寒種黎
賺賺埋埋咁多錢

褔利都應該差嫁喇，有路數就走喇

係咁用錢搞其他生意
佢有佢發

無乜嫁，最多比你claim下八成睇醫生

有冇雙糧先

緊係冇

幾錢人工先
人工高又唔同講法嘅

咪係 總收入差過出面市場咪跳

岩岩畢業咪12、3k

邊行

咁有咩福利?